[高鐵]一人包車

好撚多人呀

巴打做邊行咁有錢

洗頭鐵 巴打一路好走

係唔係冇人理仲有冇人坐

做高鐵洗廁所都唔使有錢嘅

笑撚死

預期日均8日人次

因為政府只會係網上公佈公眾假期D出入境數字

其他日子要靠傳媒去搵政府拎

好多人

覺唔覺好撚陰深
好似坐滿晒咁

第二排左一果個係洪卓立?

有清潔姐姐wo

高鐵冇人搭圓方依舊迫爆
真係多人圓方點算

可以係高鐵啪啪